中學時期坐過毒步天下隔離 你問我答

都唔知佢啲post嘅女同學係唔係暗示緊我

我中學冇人坐隔離
或者同男同學坐

秒

應該有同暗瘡肥婆坐

好似冇
記得有女仔坐隔離（調位果陣）
佢哋會叫或者其他男同學可唔可以同佢調位

秒你老母閪 個死毒撚有邊句野信得過

你咪個個死毒撚

你係咪果個肥婆

收皮喇死毒撚 幫住個頭油毒撚 成班係道毒撚圍爐

你係唔係俾我啲兵打撚到失撚咗憶

毒步天下 Hku medic

條毒撚 太空人就有佢份

你個毒撚扮女

你係唔係俾我恥笑到有創傷後遺症所以唔記得有個靚女坐你隔離呀

佢真係太空人

中學生涯坐係毒步天下隔離係咪人生遺憾？

係